2月14你哋安排成點！！！

如果巴打仲未諗好送咩比囡囡嘅話，樓主已經幫大家諗好咗啦！！！！
就係payme過$5.20-$52013.14比佢，
等佢自己買禮物唔洗煩

溫馨提示:
IG一定大量閃光彈出沒，記得要保護好雙眼！！！！！！

如果心儀嘅女仔果日約咗朋友嘅話，
肯定係單身狗！放心去馬啦各位巴打！

仲有情侶們記得保持社交距離~

祝大家身體健康

其實俾錯當禮物係最on9嘅事

$5.201314

已揀好左番號

赤口最容易與人發生口角爭執
準備咗一個滅聲器俾條女應該一世都啱洗收嗲啦八婆

有福同享好嗎

但係條囡仲有對手幫巴打你開年喎

對唔住親愛的女朋友，我愛你

同求

同男朋友達成共識 唔買花唔駛禮物
無謂浪費金錢係商人gimmick 度
如果愛對方其實日日都係情人節

已經準備好返工

宅在家中

揀緊同邊條女過

OBD-062

Abp-684

ptbf嗎

時間管理大師請受小弟一拜

上蓮登勿認真
但識人真係咁 話其實好辛苦 變到做鴨咁

冇拖拍

一心一意真係咁難咩

阿妹

當然係唱住一人之境過

已經down好，book定商場廁所